侵：老實講，我已經贏左

依家去法院，唔比人再加票